華為mate 10秒KO iphoneX

華為mate 10 完勝，外型都輸X ，Mon黑邊太粗

Readed

Noted

點解要10秒先K.O.到？

Thanks for sharing